其實我有冇可能高多10cm

仲有幾個月19歲，

10cm冇乜機會 5cm都仲有得諗

我而家每日飲奶 唔知有冇用

sleep more

下世努力d